[I/A] World Flipper 彈射世界 (153) 出黎啦, 暗超1分隊

低配暗超一分隊

暫時成功率唔係咁高

爭d咩

9c左 叉電太快
要轉武/珠

雖然2號隊唔雙100都唔會秒到 是但

等我陣, 升滿光劍先

差兩本書就滿

運財歌

光彈要轉珠？

你依家咩珠咩武

光彈 光弓
光盾 光廢盾
鬼頭 機械人

我差三本書兩支槍

331 122
@檸茶 平平

光盾用弓珠
武用機械人四星

新手留名

留名待刷

最後兩場
415 937

151 223

今日跌成四把武

都係太快9c，試左兩場手動，第二階段我隻光彈唔夠力打哂成條血，因為低lv?

啱啱我跌左一把，係咪得暗槍叫有小小用？

書應該就無用

其實暗武好西 全部要6暗

槍除左有貫就係玩直攻...

唔夠lv唔夠攻推死佢

你跟左我講既咁轉珠/武未

lm

轉左啦

推爆埋光彈lv先，反正佢咁百搭

咁應該唔會咁快9c至係

鬼頭呢？

鬼頭任意

你裝左咩珠？

正常應該係叉得80% 無理由會9c

兩光龍弓

故事嗰d廢珠咋

聽日再試

po頭仲有摩天樓

下次真係要執靚個po吸引新巴打

死寂

下個post 用呢個title
[I/A] ワールドフリッパー (1) 開服送10 抽
應該吸到人入黎

好佛

乳酪寶寶OvOさんがいいねしました
伊織もえ
@moe_five
·

4時間

回家未

佢真心正

啱 正想問

都話del左

你睇到我冇online的

知你冇del的 忍手唔on啫

幸存者們

對抗武肺
留守在家玩WF

ebra真係棄

圍爐取暖

gamewith冇咗wf攻略好多日本仔係twitter話差唔多執

一隊打晒 駛咩攻略

除左NGA仲有咩網站可以睇下新組隊

here

細水長流, 不怕

廢龍鐘呢

後日白虎超 準備俾佢閃黎閃去

鈍足

仲有pu
復活了

CY爸爸武肺期間都照更新

【白虎上級+・超級 追加決定！】
4月15日 12:00より、ボスバトルに「白虎上級+」、「白虎超級」が追加されます！
高難易度の「白虎」に挑戦し、強力な装備アイテムが入手できるクエストとなっております。
楽しみにお待ちください！
#ワーフリ

主席我要求點人數

1

4

GG了，風/雷都冇隊

9c 光彈叢雲

又要光彈救世界

煩西白虎本身彈出彈入
仲變埋超級

之前賺左幾億都係得呢d 貨仔
係真係成本呓高定係諗唔到新野玩

又鎖國 又唔出限池 又唔出新關 仲想點

主線到依家都未end 好似個幾兩個月未更新

佢出個d活動都唔係要課金玩的

仲派左唔少水
好佛好佛

真係好想知營運班人諗緊咩

一個月出兩隻唔關事既普角

點課

其實就算關事都唔一定要抽
暫時仲係一隊打晒

勁撚彿心

仲有排玩如果有日唔限區大把人狗衝

如果

我都仲揸緊兩井係手
幾時有限

3井直接斬撚左

玉莖重生

回唔到

wf2見

佢連Twitter 都unfollow埋

del緊d wf架仔

15 號出wf2
有白虎超

唔好del我

E巴回家未

有花魁

變常註?

HI

遲啦本身話三月常註

至少課兩PACK

快課

都未有得抽

課定先

拎定老母信用卡

可唔可以跌穿7先課

碌爆左....

取消消費稅d石可唔可以減返價

我媽媽比人炒左冇野做了
冇得再碌佢張卡

媽媽教我去做放題侍應
幫個客碌卡埋單果時背左佢張信用卡

又有金課

但係而家放題冇人食
冇人請我

唔知今次cybaba會出乜招防秒

今次直頭三隻一齊出

預測今次白虎會一開波就潛左水，連鈍足技都趕唔到

潛水9c down應該一樣訓

咁樣似乎都係無分別

本身有可以唔駛抽了

抽多一打

又係

一分暗超有冇人打
我開場

光廢龍幾時完 我仲未刷

聽朝11點

下 咁能快
有冇人陪我刷

有冇得踢

點解..一野跳左去第152PO?

WF就黎兩周年啦，上年復活左所以多左好多post

叢雲光彈

求帶

都要人齊先得

暗大波都唔夠粉毛高輸出

ALWAYS -1

淫叫妹要變公廁了

突滿左廢龍武 收工

咁快 仲諗住幫下手

其實啲野未換 不過街場好辛苦

廢龍武刷多d珠好

齊人喇 踢未

460942

Cum

全部ac都清空左商店，不了

心淡 連登無愛

ok

我未畢業 預埋我

2u 四星水奶/3星火奶

玩森友會算

光廢?

開未

yes

Ok wait

428404

-1

冇2m本書

夾唔到9c 無水奶/火奶 光盾都好 定開唔到技

Wait 砌緊

求期50書

一係2u用水狐 浮空武

387662

你地可唔可以砌工具人隊 我冇水龍

未必夠力

Cum try

Why?

仲係9c唔到

有無tap

同其他人試過可以

唔記得咗
sorry

一開始要狂tap定點唔同我講

077415

狂tap lo

都係為左統一時間出技

又滿好友
等等

340827
彈

訓著左

Where 7 are u

165500
彈

得我一個彈

公平咩

空轉

error彈左

351491

071284
又斷

我釣魚釣到跌手機喇 得未

搞乜
430293

524395

Sor hi到制

042149

佢仲未上車喎

428002

做乜鳩

258370

完

飽未

未 不過要落車買野

成手炸彈
重覆多左得換經 點吸引人課金抽落去

換mana 都無咁衰
換經真係on99 再中重覆唯有擺係度等佢改機制

換返50碎都好

換經真係

換返5碎都好

咁5碎我寧願留返做裝飾

有冇興趣幫我清埋廢龍啲精

Ok

打個丁先

射了 CUM?

準備

歐氣終於返嚟

冇花魁

一隻新角都抽唔到

中自由彈 同正苦一樣慢幾拍

無風隊全隊奶靠隊友磨過左

都好啦

Pf大力到仆街

白虎超戰況如何

5g

我全部髏打風料，等夜d有隊抄先打

目標活動內要畢業

有5* 佛到唔識講

好on9 唔夠最細果粒風 d 銀幣又無晒

今次係咪又秒唔到

後悔冇刷風超武
想要把斧頭又唔夠幣

等pick up 刷爆佢

有冇送石

有無兩隻火減工具

我一個pf秒到

你仲捱得耐過e巴

唔知

1.搵3人難
2.汁咪濃
3.VPN
4.CY7
5.LOGINBONUS垃圾
6.一隊玩晒

直接DEL

回家未
好佛好佛

我都係一開服就玩嗰班，但係已經無心機入驚咁解頭先開咗嚟睇，點解仲係唔識跌武，佢肯改到會跌武我都會玩返，三把武150紫幣一場一兩粒撚狗真係好反智

有
剩係兩隻就夠?

依家改咗有跌武

有咩，我打光廢就有，跌到滿突，但係佢家陣boss唔見有喎，我㩒個奬勵都無跌武，唔好昆阿叔我

有出 不過打超級先有 同埋啲機率好撚垃圾

屌好佛好佛，有冇場有冇隊？

*兩個人做工具 勉強得

三個人火pf火減=ok

咁我暗超刷滿 都有一半係跌出黎 算啦 過得去
火超仲慘啦

總結黎講係呢到少人玩搞到好難玩

好似以前火超咁磨 多人多場都唔係大問題

開服玩到宜家嘅真係得番我哋幾個e巴又棄埋 連我都就嚟撐唔住

係咪光彈叢雲9C秒秒秒？

回錯咗，不過有冇人玩，回家了

已經有秒隊了?

使唔使升宗4郎

家陣諗起當初八歧死兩百萬次送千五石，開服十八日又送石，各種送石送福利，

到後來第一次限定pick up抽到光狐好撚開心，再去到up風再削風連擊，又去到新年撚狗一日一關最後千五石射落海，

再去到家陣越嚟越墮落淨係等十抽，呢隻驚玩法真係近年最好，奈何個傻閪營運炎上都無反應，家陣幾日就開新角色池，主線十世都唔更新，石又唔送，又唔開下啲限定打關送石嘅降臨，好撚想佢汁柒但係又好唔捨得一個玩法咁好嘅驚就咁半生不死

留返個最美好既回憶比自己

直接斬

宗四郎當初打雷廢已經升爆咗，有得用返？

r唔到隊 我平時都係跟鐘仔打

唔知點秒

風隊鳩砌磨3分左右

無啦e巴，我無係佢最輝煌嗰陣棄驚，錯過咗最美好嘅回憶，家陣日日都入嚟睇下有冇啲對玩家好嘅更新，結果每次都只可以默默地出返去

其實一路有改好到

抽了

講真呢隻驚本來真係好吸引難得近年竟然有令我玩落去嘅新手機驚點解個營運要咁撚樣 明明cy其他兩隻咁有心經營唯獨係wf...

會跌武喇而家

到家陣仲唔肯整每日免費一抽孤鳩寒

當初雷廢我用水毒磨

要down 37mb 屌你老母

我回家一陣啦嘗試，有冇啲陣容砌下，我嗰百幾支水可以用下了

我有200枝水

雖然流失仲快過改善

睇黎今次要秒就要先打爆個聖杯，試下入火龍先

風奶 塞哂d風入去應該可以一戰

改好其實都係啲本來應該要有嘅功能最大問題係福利少、不停都係用嚟用去都係嗰張卡

仲記得雷廢出咗半個鐘e巴已經砌到秒隊，嗰陣刷一個晏就就畢業，反觀家陣下下都要刷幾百場仲要一場打咁耐，這不是我要的耐玩度

我有風雷光火奶，係咪塞曬入去有佢掛就得

佢由nerf風開始 一路係同d玩家搞對抗

你今隻點秒 佢下隻就諗點唔比你秒

佢營運方針都唔係諗賺錢 係諗點撚玩家狗

cybaba耐玩度=改厚條血

唉

是日靚午餐

好好享受淫叫吧包你扯旗

同埋死完復活

我立即射精

唔改厚血，唔通要你班友手動玩技術向咩，又會有人鬧

問題係秒隊都仲一直存在，佢可以允許秒隊存在但係唔允許連擊風存在，家陣基本上都係 X+叢雲 貓頭鷹 男主 鬼頭，咁樣嘅玩法唔畸型反而連擊風畸型

可能係本身暗設定係咁

我未打完火超

暗超依家無課都1分鐘完場啦

等我砌返隊風浮淫打tiger king先

我都想有個隻風5星

好靚女

想抄 組隊圖pls

光自由彈+永續浮遊=永續浮遊貫通

之前屎忽痕升嚟打雷崩不過有風奶更好

Gun唔到

你咁仲好

未齊武 大石又唔夠 要刷風崩

之前廢龍任務每日50石
加埋本身日任一共95石
兩日可以抽一次啦

沒有可憐 玩什麼風隊

入驚 望商店有冇大石
熄驚

沒風奶 玩什麼風隊

放雷奶

勁耐冇用過

粉毛隊點砌 火超武我得把槍

冇3u 放左隻醫生

好撚勁

咩技

如果火崩武冇nerf仲撚勁

回血囉

原來有nerf過?

我記得係nerf次數 同風崩一齊nerf

每日刷下料跟鐘仔拉長黎玩其實好㩒玩

貴撚到

免費武 一齊nerf左次數
原本係無限次數充能

3號書洗唔洗爆先

差3u

3隻5星姐

我玩得最過癮係廢雷果排 因為未有隊真係要手動玩，同當然果陣熱情未過。之後有auto 隊有秒隊就覺得無咁過癮
如果佢拎走auto 加消體加多幾倍掉率, 一條體打一兩場咁上下唔係要你鳩刷既話我今日仍然覺得係有得玩 整咁多技術位但到頭來都係auto 就得真係有d on9

唔清楚但我諗唔洗爆掛

廢雷手動避招真係好正

3隻剩係得一隻
有得做工具人既話做工具人算

珍
風乜7 都無

入場幫人加奶算

原來打料關㩒再挑戰可以keep 到打同一個map 終於唔駛打埋d 19map

下 我都仲係成日手動緊

雷超磨 who John

磨得好慢john 唔john 得

98

而家auto 都唔會死
如果唔auto 會死迫你手動玩個緊張感差好遠 但手動玩又掉太少野 2粒紫真係乞兒都唔要

萬年-1

170242

佢整咁個auto難手動易既黎打下好過

扮工隨時消失

都係改下個隊算

1m咩技

043672

彈左

其實隻王好少血

如果破到盃 應該一條友都殺到

John

138320

成場都係火廢痴線mode

隊踢隊好似好高技巧

有冇位

頭三招，好廢

多謝

獸pf

其實個盃有咩用

好似要手動

手動彈上去 左上角

細力到 同呢條友差唔多

單5星，要求唔大既隊

點做到

冇2m 有咩代替

有冇咩宗四郎9c 兩分鐘隊咁

你地死鳩哂我就跌

雖然碌棍唔識用易暈棍

屌你啦

上面隊踢咪好似以前火超咁

有無人跟到試下先

跟到啊 但手殘

睇嚟要升宗4了

碌棍叉電無限次呀喂

爸爸睇死你地刷唔到入fever次數

踢
437465

邊位ching107痴線

開唔到技

新人黎

Y

我估果場秒得太快

107仲新人

Again
冇熄auto

好似跟到

459594

枝棍好似幾正 雖然無5* 雷龍

Sler係新巴打?

辣殺黎 連協力上都唔夠力直推fever

單人上+又唔係隻隻得

超就含啦

單機啦柒頭

仲要加得一次

Same 踢

咁都得

in光彈 we trust

重覆發帖 -10分

5星劍鬼或者新4星天狗，可以一試

re

其實2u換火主會唔會好啲

冇追po
唔好咁 我錯

落不死係咪因為雷耐

我不死王差一技 升埋先

好似有隻新雷4* 都係加幾百fever 唔知一齊用有無好d
不過而家主流係快刷隊都真係幾難磨得切fever

同埋冇水五星 gun唔到

返屋企再開 冇手

佢nerf完風就針fever啦

boss又+擊倒耐性

協力fever又係廢既 哂氣

根本係佢推左去秒隊

除左秒隊都無乜有效率

不過唔明點解次次都差少少

靠我卡點300combo

不死加兩buff
三個人就6buff 風屬食埋風書+技傷

你地係入場喪tap
定瞄好位先tap?

喪

因為火主可以企定片晒水舞先射
當我冇講過

321

課到有

試下一齊喪tap囉

310204
踢

有人慢咗

117825
Failed

2u轉三星火奶

1武轉鏈 會唔會大力d

Tap多左 飄左下

我係鏈

冇電 廿分鐘後再打

成績表

快到

邊有三星火奶

...

邊隻係3星火奶

火3 星唔係得一隻識補血咩 果隻醫生

呢個撚樣

3人 回三次 光彈食回血up技傷

5屬 鏈+100技傷

應該會大力左

男人嚟嘅。。。

講醫生我就明

值得升?

值得掉十粒大石升招主動

參攻buff 唯二火屬奶

貓頭入緊40珠既朋友 1武用鏈 2武用武漢書應該仲大力

冇火限 我都升左啦 而家粉毛隊都係用佢

382613
踢 試鍊

卡點真係好撚搞笑
寶具與白虎緊張的碰撞

今晚唔突滿3把武唔訓啦下話

309660

照用鍊啦
多20%技傷
2U照用不死

做乜鳩 我射晒都未見你地射既

me too

鏈低60攻 少個buff

371552

有咁LAG咩

係咪有人vpn delay

乜事

cybaba用超技術阻止我地踢

武漢60%技傷
鍊80%技傷BO
定武漢可以計兩次

447948

1分鐘雷超有冇人試

唔想課水五星

直接BAN撚左9C佢
踢得咁開心啊拿

井返隻咪得

新片 鳩篤auto

CYBABA HOTFIX左9C
世界末日喇!

冇咁多錢

踢 -1喔

武漢係狀態buff

可能兩個組法都係打個和 super

用不死可能用武漢大力d

攻擊力基數少60可以差好遠

入𨋢

而家我係AUTO加鳩TAP

真係得

好似有點兒睇彩數

即刻炒左

收番

E巴隊

你地齊腳咁我唔打住了

而家好似100蚊就可以帶回家
你值得擁有

咁貴點跟

047805

冇場了

刷到10點

仲有77枝中水喔親

屌見親有人卡聖杯就想笑

咁多

骨灰級玩家

249036 RE

我一早食曬

留名做工具人

嘩 有免費石 100粒

跟住就彈撚左

187546

係咁出7500MANA 爽

係咪要3 人都係呢隊先1 分到

連開3個箱
跟住斷左

102986 謝謝

wtf

你射唔出喎CHING

223462

係

064710

471860

係咪我問題 冇留意

517532

091663

唔小心正評左個PO添 屌

每兩場炒一場係咩事
242109

其實係咪auto 9 tap唔穩

係愛啊

我覺得係

026691

其實sler係邊位巴打

Sler come

-1喔親

有人早洩

帽ac咁慘

127254

落7仔買張卡咪得囉

冇得一齊交流

唔使sad 去7仔買張卡

隻GAME冇CHAT ROOM
ON99

俾毒撚玩

得4個符號表情

米巴教佢買

會員卡好似絕左版
係咪有SMS認證

Sler巴有冇大專email

出面好似一個ACC賣緊700-1000蚊

問下ebra 放唔放連登account

咁撚貴

有冇當年用黎電話線上網果啲EMAIL ACC

ebra要交流MH

呢個真 日日係度㩒鐘仔

E巴仲要個ACC黎開MHR PO

一樓一

247549

E巴未甩P應該平D
問佢500蚊放唔放
或者你地可以共用個ACC

sler係咪一直追開po

其實會唔會配粒連擊弓珠
等佢卡點再放多兩招技咁
好似可以撚下

3隊一樣 15秒AUTO?

沖個涼先

究竟3u有咩勁 點解之前暗超都咁多人用

其實新武技能有冇翻譯

消BUFF 好似係

同埋好似風耐性DOWN

應該係

拳: 廢
棍: 廢
杖: 勁
好似係

白虎超磨 442582

仲有協力送果兩枝好似都無咩用

連點跟住就full auto

試過7秒嘅快感
入街場簡直想死

好似好平民

磨左兩分鐘先發覺打唔贏

當輕鬆下 唔使tap

炒車率好高

比佢連hit打死真係灰

典 仲有無踢 無我訓陣了

然後瘋狂空技 跳黎跳去

我沖涼

好彩手頭上有
唔洗水五星

開唔開tg谷好
只限吹雞協力

我驚個po隨時收皮

漏咗仲有麻痺好撚多效果

只限吹雞協力資訊交流番呢到搞

一隻玩鞭嘅黑鬼
諗起都覺得勁啦

可以嘅

都係唔開

砌好
有冇人試

立即收皮

協協下就無人係到post喇

3m無升過

都冇女 得6 7條友 開乜春gp啊

依家wf升角輕鬆啦

3u 未升

我咪女bb

唯一好處係可以畀cd rom sler巴講到野

啱

你個名出賣左你

有冇人買ac

搞掂12同技夠做啦
3m個能力3好似用途唔大
主要都係靠宗4郎秒

你地係點知佢無ac

佢不停改名溝通

主技就夠啦 係要招減風耐

睇下有乜代用先

不了不了 求接手

cls

......

其實我有兩個email可以開ac
平平地 $1200
要唔要

叫cybaba整個chat room
或者公會啦屌

叫e bra send email

ebra唔會再理wf的

咁醒

我想用廿蚊收佢acc

成件事好sad

Sler sad

孤獨先會帶來進步

得佢107lv 一枝獨秀

唔知佢係咪都係開服玩

一樓一達人

好撚癲果7lv係要解封左之後先升 可想而知

有愛過呢度所有人

我有5個104lv ac

你腳本自刷唔計

cls點玩咁多個模擬器又用唔到

你分身投石機都唔夠人勁

要做d功夫先用到

我d分身無用水，1人開場，4個其他ac痴場

買伊巴個ac幫佢模擬器培植

唔通我有5個手機咩

唔出奇㗎

好撚出奇咩

屌 成日見d叔伯嬸婆 拎幾部電話 有埋托盤
扮到好似遊戲王咁

然後係到玩pkm go

台灣個阿伯捉POKEMON都9部手機啦至少

台灣嗰個

好 準備繼續踢

146細水 70中水
灌撚爆佢
197521

萬佛朝宗

痴線

389578

炒9c 我咁早射既喂

有DELAY

鳩TAP + AUTO

TAP多左 屌
455060

係tap +auto

佢飄走左

就快101喇!!!

129323

唔記得tap

245376

..

124388

R鐘仔算 冇人陪我秒

定係我開朋友場 你地自己入算

宗4 果隊秒叢雲要40 豬???

想試 276 975

冇所謂 但其他要風書珠

又係-1

炒到 手動算啦

又有新巴打

冇人砌
慘

根本WF係正GAME，只係無宣傳

我都係雙開多

其實片唔片到個聖杯有冇影響 好似片唔到都夠傷

跟住就炒撚左

點解好似差咁遠

中伏 唔記得整珠

要咩珠

我用呢隊1 位會唔夠技 2, 3 已裝風書珠

叢雲是但 其他都要風書珠

3場炒2場 輕鬆

271133
搞掂就入嚟試下

417 657

斷撚左

掂

得左

auto射空炮

世巴仲打唔打

我走左你地就輕鬆 公平咩

你拖累我地

好

411673

連跌兩枝杖

開朋友畀人亂入左

到時輪住開

點解咁輕鬆既

叢雲auto 會miss 既

一講完就收皮

重開算

341766

開曬技高過一半血可以重開

開場果一TAP有獨特既時機

組到兩TEAM係幾咁開心既一件事
仿如回到3年前

男朋友你開唔開

我換下幣先

我開

我已經可以突滿枝棍

等你

想打上級+換銀幣

177317踢

108 我屌

開朋友

108巴開左

come

what is 108

108巴開左場

SLER

463151

原來已經108rk

期待125的日子

畀人逼左出黎

-YOU

有冇覺得特別易炒

有野做
陣間再打

辣殺驚

你開囉

我開都係辣殺驚

斷埋線

有冇性趣刷上級+
想要銀幣

真係開 但我入唔到

上級+應該唔係咁踢
繼續刷返超級先算

原來變咗上級+咩

係 專心D啦

打幾場夠

轉場未

108巴MON PO MON得好緊

入黎打超級

no.

我見你地ICON仲係火忍

自動轉隊功能嘅bug

仲開緊 打唔打

食飯先

我晏啲join

平平黎唔黎 186604

我走左去打崩

武器換邊把先

求期 陣間跌多左又柒

我諗住夠數先一次換

cls

我仲要交流今後既驚的

竟然有一個分身無3星毒女

求場

返黎交流

喂有冇阿頓波波 或者平子 掛出黎撚下

波波邊位

平子要邊款

阿頓囉極醒果隻

平子就唔係惡魔果隻

掛左平子 要咩武

冇所謂 打廢關

屌 你有蹦太咁好嘅

有半打

送隻畀我果時冇抽

抽左半打都無佢條女

肝

7*6雜色轉到手都斷

100體 真係好
佛心佛心

勇者*平子好玩

交流左咁耐仲係p 牌

原來打打下無啦啦已經成千石咩事

baba

原來係event任仲以為常註任

打協力送石同埋方天嘛
頭先望先知

7*6轉隊長？

唔轉都得打列界

高汁交流理得佢P唔P

女英白幻唔強化 得一隻可以故事進
揸大半打擺係到

我冇咖喱 滑神阿頓果啲放日龍 光印 上杉 奧丁龍

我一隻都冇
同埋7*6應該係用阿頓或者阿蟬轉

阿嬋岩架喇 4sb

似個牌壞左多d 明明成日見你出現

冇蹦太火屬果隻轉隊長畀我拎晒做印花

p for Producer

火個隻痴左線 連超覺 4個50%1 7c
裝埋武裝自己64倍

但係佢自己冇壓血技隊長技又廢
點放入隊啊

隊平民秒隊 就算唔齊個兩隻降耐3星，都1分內完場，開始刷了

屌係咪應該嘗試打列界拎隻活動寵

呢隻隊腸 1c變7c刷極練 點睇

拎左隻

但係列界煩到傻

我隊勇者唔知夠唔夠過 遊戲可能易啲

放隻黑龍王囉但你又要火木兩串4

用7*6見濃姬會喊

唔係出逼害組合都ok既 勇者平子讓哂中間唔係神type都得

自己有2隻就ok 連姬友每rd一次

一隻降血寵 仲有兩個位

其實我成個死神skip左
所以係冇買到呢隻

我都係得一隻完

有pickup 真係快好多

球場

來 踢

見你打緊

144154
白虎 水舞踢

冇人踢咁我打丁

返黎了
又係到傾pad

雙勇者成20萬血 但好難10com

冇人踢

返黎了

慘

所以一邊平子

仲差一個 唔知sler係咪度

木宗個隊你砌唔砌到

7710真係幾痛 基本上成隊得佢自己係打手

Po黎睇睇

所以咪話讓中間成隊入其他功能野都得

請問呢隊3M, 技能要滿其他被動使唔使滿

冇阿頓 有時碌柒會唔夠10com 跟住就畀人打死

歌貼左

宗4我ok

有冇人試上面隊, 我開
043 666

係到

使唔使TAP架

應該唔洗

都係駁佢6c down

所以叢雲唔好太快叉爆

繼續試
244 861

咁我完全唔掂佢

一係試下全tap

你地有試成功過
我見人講有兩牛仔可以轉隻雷狐
我用雷狐試試

140 747

唔清楚
啱先試仲work

換返牛 減耐試試

518 292

頭先最尾得左

一係水舞光彈隊我都可以試
會唔會易d

518 292 平民踢白虎-1

真人體力制嘅pad好攰

手動易

自動我同佢地試親都炒

成功一場

146 009

我開？

升左lv 爆體

垃圾vpn又彈S1000 error

517563

216279

試下全篤 彈右=炒

268448

你渣

你地試緊水舞定乜

有冇人3M

試緊平民
成功率開始高了

3M 係what

膠紙

平民踢

講完即刻炒

439350

想試

其實手動就唔會炒

彈左上出2技 然後auto

miss左既話50秒完場
冇miss就15秒

無體了

我開
138 971

睇下miss成點 4c都無就省省吧

464 850

50%左右或以下成功率大
75%可以走

我出去抽下野先

咁我呢邊暫時解散

係咪全auto
-1

一爪一錫運財童子歌

兩隻新4星 同一隻5星火奶

可以開返啦

轉左雷狐係穩左

但就耐左 冇左傷

差一滴 係咪我未升滿

小左個buff

等我完呢場磨先

我都有兩支杖
仲打唔打

轉返牛仔好過 少2000k

滿哂技？

宗雲滿lv？

收到

403 035

毒女原來得1 技
岩岩升滿了

隻爪應該係比雷拳用

但係咩關有150c刷到出黎

237 753
@135
@平平

雷點刷150c

又彈

雷劍

其實水舞好平民姐 up左3次

我開試下?

349959

用錯隊
054 548

我唔識分身

入邊邊好

有冇最佳第6人

用10 秒刷一邊再入第二個 個房無咁快解散的

食兩家茶禮

真係兩邊走
cls

如果有第6人就可以組兩隊

有冇人有多個FD 玩呀

無人
去㩒鐘仔

入𨋢啫

終於比拳套

射空氣

405 099

141 543

完
辛苦晒兩位

thanks

暫時411紫幣3支杖

射射

3拳 2棍 3錫

40幣

黎陪我刷

317890

auto？ 手動？

刷未

我AUTO+TAP一下

原來水舞先係小數派

訓算

咁急刷哂又無野玩了

有人上左水

但係我禁左鐘仔

開喇
115930

CUM

係咪有得gun

有水舞有得GUN

唔好撚我啊CHING
-YOU啊

有 求教學

我記得係#313

no pw?

叢雲 貓頭 鬼頭
光彈 不死 水舞
武漢 大話書 風書

返去刷死書先

115930啊

遲D有PICK UP
良性循環

開朋友場算 再CUM

風超pu會好忙

風超專業打手

點解你咁早射既

你地慢

出現了 你畀人取替左

黑人問號

痴線，成日冇追po，見到600幾個回覆以為自己睇錯

正式復活

瘋狂炒車

全靠我炒車 一半都係我推

明明係我晏就不停唔tap

返夜班架?! 12點先黎開工?

tap唔tap都炒

我今朝一路玩跑一路wf

SLER話佢要開工 你幾時頂佢位

約炮GAME

玩咗10幾年都未約到

聽日

成功左一場就收皮了

仲有廿分鐘 等埋你

見到艾粒CY

其實有冇可能兩打手1SUP
但要降光耐

算喇 冇人打

又要執了

屌 唔記得ON KONOSUBA

聽日再打啦攰

好似又係要vpn的?

係 糞驚黎

WF世一

期待Sler買到連登ac嘅日子

踢唔踢

冇土蜘蛛 冇木魔女
但係我有lilia

做mud

你又知我玩木

見你轉左隊長 想配黎撚下姐

單抽中左新暗屬

刷完雷超個post又死返

你嘅隊員同武裝我全部都冇

未刷完架但已經冇人刷

未起身

啱啱起身

我眼瞓

反正白虎夾埋有兩輪up
咁快打晒之後冇野做

新木魔女勁到

隊員樣

都抽唔到

隊長好過勇者啦

邊忽好過勇者啊 邊撚個同你L啊

一抽就中啦

轉L有乜問題

垃圾

卡珠難轉 又唔係高攻

新木魔女放返入師龍度做隊員 觀感即刻fit晒

有幾難轉

形狀問題 唔討喜

已經係我的形狀

1.5倍攻托柒

用L都唔係為佢攻啦

咁佢係發動條件啊嘛

求踢

宗4雷超有冇人秒
冇我去禁鐘仔算

有但就食飯

你食完再叫我
反正依家差一個

有

其實點解黃龍會過氣

食完

060 829

差人?

啱先煲緊新番

岩先兩pack 冇5星

彈黎彈去都出唔到技 垃圾auto

唔打了?

以為唔夠打會開新 原來贏到

本身初形係for50秒full auto
跟住發明左連禁15秒完場

440 696

有無得1 金幣換返10 銀幣 太撚多

410649

127 718

垃圾vpn連人仔都消失埋
我走去換個vpn先

121 341

415 488

323226

有冇人踢

463 770

080 869

我轉雷狐算 係咁炒 307 883

auto 太on9 成日出唔到技

慘呀 041 120

隻白虎閃咁撚快

有野做唔刷住

刷上+

041 120 -1

冇人入我沖涼先

踢未

無人理唔玩了

Hi

190032
白虎舞女

過氣喇 冇人玩

齊人come

1001

差你 回家未

你拎到我acc送比你又點話

冇隊可以踢罐呀屌，一場三分幾打咗成晚，突然之間當初嘅毅力又回來了

叢雲SUP劍鬼 風叔SUP雷奶 風奶SUP光奶
寄生蟲，淨係負責補血，場場都最低輸出

課返隊囉 任抽架喎

唔啦，無課遊玩，我主要係無裝，無打過風超，見人地啲陣全部都要風超啲武，等19號風超UP刷爆佢

其實我都只係得風書突左
做sup寄生蟲踢返黎

BTW 比起當初，家陣啲鐘真係好密，3秒滿人即開，一晚已經跌咗四把武，仲要有一場兩個箱跌兩把，好佛好佛，唔反了

連登只係小眾 日本大撚把人玩

當初刷火超刷到想嘔 又冇得踢
又撚難打

火超唔係有9C 水舞轉轉轉十秒完場咩

個時有pu

之後到依家先有pu

唔知有冇5千人玩

唔係喎 之前抽武器出左大話書 好似有20秒隊

唔pu邊有心機刷 我覺得佢禮拜keep住一兩日pu就差唔多

i know that feel 咁岩三隻都慢可以連SS 都無
但間中有d 人仲低輸出過我

街場唔炒都偷笑